發現自己身體唔太協調

成日不分場合勃起，好煩

eg. 喪禮

戀屍？

蝦蝦蝦

有冇覺得眼訓？

no, 試過見到國旗都會

always

講！邊個國家？

中國

你想屌中國？